23年前今日我出左世

歡迎大家黎屌
一人一句粗口賀我過生日

一歲就回歸中國
生日快樂齊齊賀佢老母

同你同一日生日 不過細過你
大家生日快樂

生日快樂

岩岩好大你一年

55 生日先黎放假 攞正牌去賀中國母親

生日快樂啊你老母受難日

喂 一樣喎

生日快樂賀佢老母

生日快樂 聽日小心d

我都係今日生日 賀佢老母 完全賀唔出

生日快樂

五大訴求，缺一不可

樓豬生日快樂 有咩生日願望

同我老母聯繫下感情lol

生日快樂 聽日開party